iphone7新買都好食電？

部機買左兩日 發現個食電情況同我之前舊電拉柴既6s一樣
行緊10.2.1

好似無乜問題咁 但d電真係去得快左小小

用多幾日再講

新機都會indexing?

update啦

係，你玩多幾日有事咪拎番去

iP7比較食電
閂晒啲background app refresh，raise to wake睇吓會唔會好啲

追番有關iphone7既post
睇其他巴打部機都好似無我個部咁食電

唔知咩事 呢幾日突然極速冇電

你係7定7plus? Ios10.2定10.3？

關左呢d options先
同埋熄icloud-->mobile data 咁樣就唔會用4G 做backup 會慳好多電

仲用10.2.1

10.2.1本身食電bug你整乜都食架啦

但好似有巴打更新完10.3仲倒水左？

行緊10.2（14C92),年頭買

買左一個月炸屌佢
有冇巴打知電池損耗情況嚴重的話有冇的去Apple到換機

佢會話個apps唔準

我係咪應該要去換機

3%就算啦

我覺得app食電 唔關本身舊電事
例如instagram 一用就食好多

上連登都消得快 係消得唔正常既速度
之前用過6s 個速度唔係咁

如果一個月3%都幾大獲
唔想出街拎尿袋